<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<odoo>
    <template id="report_subscription_document">
        <t t-call="web.basic_layout">
            <t t-set="doc" t-value="doc.with_context(lang=doc.partner_id.lang)"/>
            <style>
                .new-page {
                page-break-before: always;
                }
            </style>
            <div class="page">
                <div class="oe_structure"/>
                <div>
                    <img src="/sale_subscription_report/static/report_main.png" class="img img-fluid"/>
                </div>
                <h3 class="text-center mt-3">Shtojca: Abonim 12 Mujor</h3>

                <div class="">
                    <div>
                        <span>Datë:
                            <span t-field="doc.create_date"/>
                        </span>
                    </div>
                    <div>
                        <span>Nr. Abonimit :
                            <span t-field="doc.code"/>
                        </span>
                    </div>

                    <div class="mt-5">
                        <h6>
                            <strong>TË DHËNAT E SISTEMIT TË MARRË NË PËRDORIM</strong>
                        </h6>
                    </div>
                    <t t-foreach="doc.recurring_invoice_line_ids" t-as="line_id">
                        <div class="row">
                            <div class="col-6">
                                <span>Modeli:
                                    <span style="text-decoration:underline dotted ! important;text-underline-position:under ! important" t-field="line_id.product_id.name"/>
                                </span>
                            </div>
                            <div class="col-6">
                                <span>Kodi:
                                    <span t-field="line_id.product_id.default_code"/>
                                </span>
                            </div>
                        </div>

                        <div class="row">
                            <div class="col-6">
                                <span>Data e instalimit:
                                    <span t-field="doc.date_start"/>
                                </span>
                            </div>

                            <div class="col-6">
                                <span>Tarifa Vjetore:
                                    <span t-field="line_id.price_subtotal" t-options="{'widget': 'monetary', 'display_currency': line_id.currency_id}"/>
                                     (Me TVSH)
                                </span>
                            </div>
                        </div>

                        <div>
                            Çfarë përmban sistemi i marrë në përdorim :
                        </div>
                        <div>
                            Sistemi funksional me të gjithë filtrat e montuar (6 filtra);
                        </div>
                        <div>
                            Dy sete parafiltrash (paketim 3-sh) për zëvendësimin e tyre çdo katër muaj.
                        </div>

                        <div class="mt-2">Kalendari i mirëmbajtjes së sistemit:</div>

                        <div class="row">
                            <div class="col-4">
                                <span>Ndërrimi i Parë: 3 Parafiltra</span>
                            </div>
                            <div class="col-4">
                                <span>Data:
                                    <t t-esc="doc.add_months(doc.date_start, 4)"/>
                                </span>
                            </div>
                            <div class="col-4">
                                <span>Filtrat e Ndërrimit: 3 Filtra</span>
                            </div>
                        </div>

                        <div class="row">
                            <div class="col-4">
                                <span>Ndërrimi i Dytë: 3 Parafiltra</span>
                            </div>
                            <div class="col-4">
                                <span>Data:
                                    <t t-esc="doc.add_months(doc.date_start, 8)"/>
                                </span>
                            </div>
                            <div class="col-4">
                                <span>Filtrat e Ndërrimit: 3 Filtra</span>
                            </div>
                        </div>

                        <div class="row mb-3">
                            <div class="col-4">
                                <span>Ndërrimi i Tretë: Total 6 Filtra</span>
                            </div>
                            <div class="col-4">
                                <span>Data:
                                    <t t-esc="doc.add_months(doc.date_start, 12)"/>
                                </span>
                            </div>
                            <div class="col-4">
                                <span>RIABONIM:
                                    <i class="fa fa-check-square-o text-success"/>
                                </span>
                            </div>
                        </div>
                    </t>
                    <div class="mt-3">
                        <h6>
                            <strong>TË DHËNAT E PËRDORUESIT</strong>
                        </h6>
                    </div>

                    <div class="row">
                        <div class="col-4">
                            <span>Emër / Mbiemër:
                                <span t-field="doc.partner_id"/>
                            </span>
                        </div>
                        <div class="col-4">
                            <span>ID:
                                <span t-field="doc.partner_id.vat"/>
                            </span>
                        </div>
                        <div class="col-4">
                            <span></span>
                        </div>
                        
                    </div>
                    <div class="row">
                        <div class="col-4">
                            <span>Tel. 1:
                                <span t-field="doc.partner_id.phone"/>
                            </span>
                        </div>
                        <div class="col-4">
                            <span>Tel. 2:
                                <span t-field="doc.partner_id.mobile"/>
                            </span>
                        </div>
                        <div class="col-4">
                            <span>Email:
                                <span t-field="doc.partner_id.email"/>
                            </span>
                        </div>
                    </div>
                    <div class="row">
                        <div class="col-4">
                            <span>Qyteti:
                                <span t-field="doc.partner_id.city"/>
                            </span>
                        </div>
                        <div class="col-4">
                            <span>Adresa:
                                <span t-field="doc.partner_id.street"/>
                            </span>
                        </div>
                        <div class="col-4">
                            <span>Kodi Postar :
                                <span t-field="doc.partner_id.zip"/>
                            </span>
                        </div>
                    </div>
                    <br/>
                    <br/>
                    <br/>
                    <div class="row">
                        <div class="col-6" style="text-align:center;">
                            <div>TEOREN sh.p.k</div>
                            <br/>
                            <br/>
                            <div>_______________________</div>
                        </div>
                        <div class="col-6" style="text-align:center;">
                            <div>Përdoruesi</div>
                            <br/>
                            <br/>
                            <div>_______________________</div>
                        </div>
                    </div>
                    <br/>
                    <br/>
                    <div>
                        <div><strong>Kontaktet:</strong></div>
                        <div>Suporti Teknik: Cel:+355 (0) 67 50 13 048, Email: service.ecosoft@teoren.al</div>
                        <div>Kujdesi ndaj Klientit: Cel:+355 (0) 67 40 40 503, Email: ecosoft@teoren.al</div>
                    </div>

                    <div class="new-page">
                        <t t-call="sale_subscription_report.page_two"/>
                    </div>

                </div>
            </div>


        </t>
    </template>

    <template id="page_two">
        <div>
            <img src="/sale_subscription_report/static/report_head.png" class="img img-fluid"/>
        </div>
        <h3 class="text-center">
            <b>KONTRATË SHËRBIMI</b>
        </h3>
        <div style="font-size: 11.4px;">
            <div>
                <b>TEOREN SH.P.K.</b>, kompani shqiptare, me NUIS K51407506E, me seli: Autostrada Durrës -Tiranë, km.15,
                Borakë/Durrës, përfaqësues ekskluziv i markës
                Ecosoft për Shqipërinë dhe Kosovën, në vijim referuar si <b>“Teoren”</b>.
            </div>
            <div>
                <b>NENI 1</b>
            </div>
            <div>
                <b>Objekti i marrëveshjes</b>
            </div>
            <div>
                <b>1.1</b>
                Objekti i kësaj marrëveshjeje është ofrimi i shërbimeve të Sistemeve të trajtimit të ujit Ecosoft.
            </div>
            <div>
                <b>1.2</b>
                Me anë të kësaj marrëveshjeje “Përdoruesi” merr në përdorim nga “TEOREN” <b>sistemin e trajtimit</b> të
                ujit
                Ecosoft për një afat <b>1 VJEÇAR</b> në të cilën
                përfshihen edhe 2 sete (6 filtra) të nevojshëm për mbylljen e ciklit 12 mujor të përdorimit, të
                detyrueshëm
                për t’u zëvendësuar, çdo 4 muaj.
            </div>

            <div>
                <b>NENI 2</b>
            </div>
            <div>
                <b>Afatet e marrëveshjes</b>
            </div>
            <div>
                <!--            TODO add date here  -->
                <b>2.1</b>
                Kjo marrëveshje hyn në fuqi në momentin e nënshkrimit të saj nga Palët.                
            </div>
            <div>
            Përdorimi i sistemit do të fillojë nga data
                <b t-field="doc.date_start"/>
                deri më datën
                <b t-field="doc.date"/>
                .
            </div>
            <div>
                <b>2.2</b>
                Pas përfundimit të këtij afati, “Përdoruesi” në dakordësi me “Teoren”, detyrohet të parapaguajë
                shërbimin
                për vitin pasardhës. Gjithashtu, kryhet edhe
                ndërrimi i filtrave sipas protokollit të ndërrimeve.
            </div>
            <div>
                <b>2.3</b>
                Në rast se <b>“Përdoruesi”</b> nuk është dakord të rinovojë kontratën, “Teoren”, në cilësinë e pronarit
                të
                vetëm të
                sistemit të trajtimit të ujit Ecosoft, ka të
                drejtë të tërheq sistemin, në gjendje pune dhe të padëmtuar. Në rast të kundërt duhet t’i paguajë
                kompanisë
                “Teoren” vlerën e plotë të sistemit.
            </div>

            <div>
                <b>NENI 3</b>
            </div>
            <div>
                <b>Mënyra e pagesës së shërbimit</b>
            </div>
            <div>
                <b>3.1</b>
                Sistemi i filtrimit të ujit “Ecosoft” nuk mund të kthehet pas instalimit të tij. Në rast të kundërt
                “Përdoruesi”nuk mund të kërkojë kthimin e pagesës së
                bërë për abonimin.
            </div>
            <div>
                <b>3.2</b>
                Tarifa vjetore ështe e detyrueshme të bëhet parapagim në momentin e firmosjes së kësaj
                marrëveshje. Kjo tarifë vlen vetëm për 1 vit abonim dhe nuk
                kthehet ose transferohet në asnjë lloj forme, pavarësisht përdorimit ose jo të sistemit.
            </div>
            <div>
                <b>3.3</b>
                Në momentin e montimit të sistemit, përdoruesit do t’i lihen gjëndje filtrat për zëvendësim, çdo 4 muaj
                ose
                2 herë në vit. “Përdoruesi” mund ta kryejë
                vetë zëvendësimin e filtrave ose mund të kërkojë asistencë teknike nga “Teoren”. Në rastet kur
                “Përdoruesi”
                kërkon suportin e Shërbimit Teknik, shërbimi
                do të ketë një kosto prej <b>1.500 lekë</b> për ndërrimin e filtrave.
            </div>

            <div>
                <b>NENI 4</b>
            </div>
            <div>
                <b>Të drejtat dhe detyrimet e Përdoruesit</b>
            </div>
            <div>
                <b>4.1</b>
                ”Përdoruesi” nga momenti i nënshkrimit të kësaj marrëveshje gëzon të drejta të plota në përdorimin e
                sistemit Ecosoft sipas kushteve të dakordësuara.
            </div>
            <div>
                <b>4.2</b>
                ”Përdoruesi” me anë të kësaj marrëveshje i lind e drejta të kërkojë nga “Teoren” përmbushjen e të
                gjitha detyrimeve që dalin nga kjo marrëveshje.
            </div>
            <div>
                <b>4.3</b>
                "Përdoruesi" në asnjë moment nuk ka të drejtë të kalojë të drejtën e përdorimit të sistemit palëve të
                treta,
                vetëm në rast se njoftohet kompania
                "Teoren" dhe pala e tretë është dakordësuar për vijimësinë e kontratës.
            </div>
            <div>
                <b>4.4</b>
                ”Përdoruesi” ka detyrimin të bëjë të gjitha shërbimet periodike sipas marrëveshjes. Në rast se
                ”Përdoruesi” vonon ndërrimin e parafiltrave, kjo do të
                sjellë pasoja dhe bllokim të membranës RO, e cila do të krijonte një kosto shtesë për ”Përdoruesin”. I
                gjithë obligimi si më sipër është në kuadër të
                ruajtjes së standardit dhe cilësisë së ujit dhe përmbushjes së detyrimeve të kësaj kontrate.
            </div>
            <div>
                <b>4.5</b>
                ”Përdoruesi” nuk lejohet të ndërhyjë në sistem pa miratimin e “Teoren”.
            </div>
            <div>
                <b>4.6</b>
                ”Përdoruesi” ështe i detyruar të zbatojë me përpikmëri kushtet e përdorimit të sistemit sipas
                udhëzimeve verbale dhe me shkrim nga përfaqësuesi i
                “Teoren”. ”Përdoruesi” duhet të tregojë kujdesin e nevojshëm në momentin e ndërrimit të parafiltrave
                sipas
                manualit të përdorimit që “Teoren” garanton.
                Çdo thyerje ose dëmtim i mundshëm, në momentin e ndërrimit do të merret përsipër nga ”Përdoruesi”.
            </div>
            <div>
                <b>4.7</b>
                ”Përdoruesi” është i detyruar të plotësojë dy numra kontakti dhe adresën e emailit të tij, si dhe të
                dhënat
                sipas marrëveshje s për komunikim me
                “Teoren”.
            </div>
            <div>
                <b>4.8</b>
                Përdoruesi duhet të njoftojë kompaninë “Teoren” në rast të ndryshimit të nr. të telefonit,
                adresës së emailit dhe ndërrimit të banesës, së shënuara në
                “Shtojcën” bashkangjitur kësaj kontrate.
            </div>
            <div>
                <b>4.9</b>
                Në rast se <b>“Përdoruesi”</b> kërkon të bëj ndryshimin e vendit fillestar të montimit, kostoja e
                ç’montim/montimit
                të sistemit do të jetë <b>3000 lekë</b>.
            </div>
            <div>
                <b>NENI 5</b>
            </div>
            <div>
                <b>Të drejtat dhe detyrimet e “Teoren”</b>
            </div>
            <div>
                <b>5.1</b>
                “Teoren” detyrohet të plotësojë të gjitha pikat e kësaj marrëveshjeje sipas kushteve të
                dakordësuara ndërmjet palëve.
            </div>
            <div>
                <b>5.2</b>
                “Teoren” detyrohet të njoftojë përdoruesin për kohën kur duhet bërë ndërrimi i parafiltrave.
            </div>
            <div>
                <b>NENI 6</b>
            </div>
            <div>
                <b>Garancia dhe pronësia e produktit</b>
            </div>
            <div>
                <b>6.1</b>
                Çdo sistem Ecosoft, objekt i kësaj marrëveshje është dhe mbetet pronë e kompanisë “Teoren”,
                specifikisht,
                para, gjatë dhe në përfundim të saj.
            </div>
            <div>
                <b>6.2</b>
                Në asnjë kohë sistemet të cilat lëshohen nga “Teoren” për përdorim, nuk kalojnë në pronësi të
                “Përdoruesit”
                pa një marrëveshje të shkruar.
            </div>
            <div>
                <b>6.3</b>
                Garancia mbulon vetëm defektet dhe parregullsitë e sistemit, që janë si pasojë e fabrikimit. Të gjitha
                defektet dhe dëmtimet që vijnë si pasojë e
                keqpërdorimit mbulohen nga “Përdoruesi”.
            </div>
            <div>
                <b>6.4</b>
                Në rastet kur “Përdoruesi” dëmton sistemin në mënyrë të paripariueshme, “Përdoruesi” detyrohet të
                paguajë vlerën e plotë të sistemit.
            </div>

             <div>
                <b>NENI 7</b>
            </div>
            <div>
                <b>7.1</b>
                1 Sistemi në përdorim për 1 vit (Abonimi) që keni marrë në dorëzim, mund ta riktheni brenda 30 ditëve në gjendje të padëmtuar fizikisht, se bashku me paketimin
                (kutine e vendosjes se produktit). Stafi teknik Ecosoft do te procedoje me ç’montimin. Pagesa do të kthehet e plotë nga kompania sipas faturës paraprake të pagesës.
            </div>
            <div>
                <b>7.2</b>
                Në përfundim të periudhës 30 ditore të provës klienti në mënyre automatike konfirmon vijimin e marrëveshjes të dakortësuar për periudhën e përdorimit bazuar në 
                nenin <b>2.1</b>
            </div>

            <div>
                <b>NENI 8</b>
            </div>
            <div>
                <b>Zgjidhja e kontratës</b>
            </div>
            <div>
                <b>8.1</b>
                Palët zotohen se do të zbatojnë me përpikmëri këtë kontratë deri në përfundim të afatit të saj 1 vjeçar.
            </div>
            <div>
                <b>8.2</b>
                Kjo marrëveshje ndërpritet në rastin që konstatohet që përdoruesi, me veprimet apo mosveprimet e
                tij është në shkelje të
                neneve të kësaj marrëveshjeje, ndër të cilat raste përfshijnë, por nuk kufizohen në të mëposhtmet:
            </div>
            <div>a.
                Në rast se përdoruesi nuk i përgjigjet telefonatave dhe emaileve të "Teoren" për 1 muaj pa ndonjë arsye
                bindëse, do të ketë penalitet;
            </div>
            <div>b.
                Ndërron banesë pa e njoftuar kompaninë "Teoren", duke e lënë sistemin në banesën e mëparshme, pa
                pëlqimin e
                palës së tretë;
            </div>
            <div>c.
                Nuk i ndërron filtrat sipas pikës 3.3 të nenit 3 të kësaj kontrate dhe kërkon shtyrjen e afatit për
                riabonimin e vitit pasardhës;
            </div>
            <div>
                <b>8.3</b>
                Në rast moszbatimi të kontratës palët do t’i zgjidhin mosmarrëveshjet me mirëkuptim midis tyre,
                në rast të kundërt do t’i drejtohen Gjykatës
                kompetente për zgjidhjen e tyre.
            </div>


            <div>
                <b>Shënim:</b>
            </div>
            <div>Kostoja e blerjes së sistemit Pure me mineralizim është 31'600 lekë.</div>
            <div>Kostoja e blerjes së sistemit Pure me kalcium është 49'500 lekë.</div>
            <div>Kostoja e blerjes së sistemit Standard me mineralizim me pompë është 49'500 lekë.</div>
        </div>

    </template>


    <template id="report_sale_subscription">
        <t t-call="web.html_container">
            <t t-foreach="docs" t-as="doc">
                <t t-call="sale_subscription_report.report_subscription_document" t-lang="doc.partner_id.lang"/>
            </t>
        </t>
    </template>
</odoo>